msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-01 17:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-07 18:13+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/installer/"
"installer/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-09-27 06:40+0000\n"

#: src/Application.vala:44
#, c-format
msgid "Install %s"
msgstr "%s 설치합니다"

#: src/Application.vala:52
#, fuzzy
#| msgid "%s has been installed"
msgid "operating system is being installed"
msgstr "%s 설치를 마쳤습니다"

#: src/MainWindow.vala:269
msgid "Connect to a Power Source"
msgstr "전원에 연결하세요"

#: src/MainWindow.vala:270
msgid ""
"Your device is running on battery power. It's recommended to be plugged in "
"while installing."
msgstr ""
"사용하시는 장비가 배터리로 작동하고 있습니다. 설치 중에는 전원에 연결하시기"
"를 권해드립니다."

#: src/Utils.vala:34
msgid "Test mode shutdown"
msgstr "테스트 모드 끄기"

#: src/Utils.vala:48
msgid "Test mode reboot"
msgstr "테스트 모드로 다시 시작하기"

#: src/Utils.vala:74
msgid "Test mode switch user"
msgstr "테스트 모드 사용자 전환"

#: src/Helpers/LocaleHelper.vala:122 src/Views/KeyboardLayoutView.vala:201
#, c-format
msgid "%s…"
msgstr "%s…"

#: src/Objects/KeyboardVariant.vala:27
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: src/Views/AbstractInstallerView.vala:55
msgid "Test Mode"
msgstr "테스트 모드"

#: src/Views/AbstractInstallerView.vala:64
msgid "Cancel Installation"
msgstr "설치 취소"

#: src/Views/CheckView.vala:48
#, fuzzy
#| msgid "Try Installing Again"
msgid "Before Installing"
msgstr "다시 설치해 보기"

#: src/Views/CheckView.vala:55
msgid "Pre-Release Version"
msgstr ""

#: src/Views/CheckView.vala:56
msgid ""
"Only install on devices dedicated for development. <b>You will not be able "
"to upgrade to a stable release</b>."
msgstr ""

#: src/Views/CheckView.vala:61
msgid "Virtual Machine"
msgstr "가상 머신"

#: src/Views/CheckView.vala:62
#, c-format
msgid "Some parts of %s may run slowly, freeze, or not function properly."
msgstr ""

#: src/Views/CheckView.vala:67
msgid "Your Device May Be Too Slow"
msgstr "컴퓨터가 꽤 느려질 수 있습니다"

#: src/Views/CheckView.vala:68
msgid "This may cause it to run slowly or freeze."
msgstr ""

#: src/Views/CheckView.vala:83
#, fuzzy
#| msgid "Install %s"
msgid "Install Anyway"
msgstr "%s 설치합니다"

#: src/Views/CheckView.vala:203
msgid "Recommended:"
msgstr "권장 사양:"

#: src/Views/CheckView.vala:209
msgid "Your Device:"
msgstr "여러분의 컴퓨터:"

#: src/Views/CheckView.vala:215 src/Views/CheckView.vala:219
msgid "Processor:"
msgstr "프로세서:"

#: src/Views/CheckView.vala:231 src/Views/CheckView.vala:235
msgid "Memory:"
msgstr "메모리:"

#: src/Views/DiskView.vala:46
msgid "Select a Drive"
msgstr "드라이브 선택"

#: src/Views/DiskView.vala:51
msgid ""
"This will erase all data on the selected drive. If you have not backed your "
"data up, you can cancel the installation and use Demo Mode."
msgstr ""
"이 작업은 해당 드라이브의 모든 데이터를 지우게 됩니다. 데이터를 백업하지 않으"
"셨다면, 설치를 취소하고 데모 모드로 사용해 보실 수 있습니다."

#: src/Views/DiskView.vala:71 src/Views/PartitioningView.vala:112
msgid "Getting the current configuration…"
msgstr "현재 설정을 가져오고 있습니다…"

#: src/Views/DiskView.vala:96 src/Views/PartitioningView.vala:145
#: src/Views/TryInstallView.vala:83
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/Views/DriversView.vala:24
#, fuzzy
#| msgid "Partitioning Drive"
msgid "Additional Drivers"
msgstr "드라이브 파티션 나누기"

#: src/Views/DriversView.vala:28
msgid ""
"Broadcom® Wi-Fi adapters, NVIDIA® graphics, and some virtual machines may "
"not function properly without additional drivers. Most devices do not "
"require additional drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:35
msgid ""
"Proprietary drivers contain private code that can't be reviewed. Security "
"and other updates are dependent on the driver vendor."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:41
msgid "An Internet connection is required to install NVIDIA® graphics drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:47
msgid ""
"Proprietary drivers can be installed later through System Settings → System, "
"but an Internet connection will be required for all drivers."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:52
msgid ""
"Include third-party proprietary drivers when installing. I agree to their "
"respective licenses and terms of use."
msgstr ""

#: src/Views/DriversView.vala:75 src/Views/EncryptView.vala:143
#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:55 src/Views/PartitioningView.vala:141
#: src/Views/TryInstallView.vala:79
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/Views/DriversView.vala:79
msgid "Erase and Install"
msgstr "디스크를 지우고 설치하기"

#: src/Views/EncryptView.vala:26
msgid "Don’t Encrypt"
msgstr "암호화하지 않겠습니다"

#: src/Views/EncryptView.vala:50
msgid "Enable Drive Encryption"
msgstr "드라이브 암호화"

#: src/Views/EncryptView.vala:54
msgid ""
"Encrypt this device's drive if required for added protection, but be sure "
"you understand:"
msgstr ""
"추가 보호를 위해 필요한 경우 이 장치의 드라이브를 암호화하되 다음 사항을 이해"
"해야 합니다:"

#: src/Views/EncryptView.vala:61
msgid ""
"Data will only be protected from others with physical access to this device "
"when it is shut down."
msgstr ""
"컴퓨터를 껐을 때 다른 사람이 이 장치에 물리적으로 연결해도 데이터를 보호합니"
"다."

#: src/Views/EncryptView.vala:67
msgid ""
"The encryption password will be required each time this device is turned on. "
"Store it somewhere safe."
msgstr ""
"이 장치를 켤 때마다 암호화 비밀번호가 필요합니다. 안전한 곳에 보관하세요."

#: src/Views/EncryptView.vala:73
msgid ""
"A built-in or USB keyboard will be required to type the encryption password "
"each time this device is turned on."
msgstr ""
"이 장치를 켤 때마다 암호화 비밀번호를 입력하려면 내장형 또는 USB 키보드가 필"
"요합니다."

#: src/Views/EncryptView.vala:87
msgid ""
"If you forget the encryption password, <b>you will not be able to recover "
"data.</b> This is a unique password for this device, not the password for "
"your user account."
msgstr ""
"보안 암호를 잃어버리시면, <b>데이터를 복구할 수 없게 됩니다.</b> 오직 이 장"
"비 만을 위한 특별한 비밀번호여야 합니다, 여러분의 계정 비밀번호를 사용하시면 "
"안 됩니다."

#: src/Views/EncryptView.vala:95
msgid "Choose Encryption Password"
msgstr "암호화 비밀번호 선택"

#: src/Views/EncryptView.vala:109
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: src/Views/EncryptView.vala:145
msgid "Choose Password"
msgstr "비밀번호 만들기"

#: src/Views/EncryptView.vala:168
msgid "Set Encryption Password"
msgstr "암호화 비밀번호 설정"

#: src/Views/EncryptView.vala:236
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 맞지 않습니다"

#: src/Views/ErrorView.vala:31
msgid "Could Not Install"
msgstr "설치할 수 없습니다"

#: src/Views/ErrorView.vala:35
#, c-format
msgid ""
"Installing %s failed, possibly due to a hardware error. The device may not "
"restart properly. You can try the following:"
msgstr ""
"%s의 설치를 하지 못했습니다, 하드웨어 오류일 가능성이 있습니다. 컴퓨터가 제대"
"로 다시 시작하지 않을 수 있습니다. 다음 중 한 가지를 수행해 보세요:"

#: src/Views/ErrorView.vala:45
msgid "Try the installation again"
msgstr "다시 설치해 보기"

#: src/Views/ErrorView.vala:55
msgid "Use Demo Mode and try to manually recover"
msgstr "데모 모드를 사용해서 수동으로 복구해 보기"

#: src/Views/ErrorView.vala:64
msgid "Restart the device and boot from another drive"
msgstr "다른 드라이브에서 컴퓨터를 다시 시작해 보기"

#: src/Views/ErrorView.vala:69
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: src/Views/ErrorView.vala:114 src/Views/SuccessView.vala:60
msgid "Restart Device"
msgstr "컴퓨터를 다시 시작하기"

#: src/Views/ErrorView.vala:116 src/Views/TryInstallView.vala:36
msgid "Try Demo Mode"
msgstr "데모 모드로 들어가 보기"

#: src/Views/ErrorView.vala:118
msgid "Try Installing Again"
msgstr "다시 설치해 보기"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:32
msgid "Select Keyboard Layout"
msgstr "키보드 레이아웃 선택"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:40
msgid "Type to test your layout"
msgstr "타이핑해서 키보드 배치를 확인해보세요"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:43
msgid "Show keyboard layout"
msgstr "키보드 레이아웃 보기"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:59 src/Views/LanguageView.vala:112
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:110
msgid "Input Language"
msgstr "언어 입력"

#: src/Views/LanguageView.vala:255
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: src/Views/LanguageView.vala:270
msgid "Select a Language"
msgstr "언어 선택"

#: src/Views/LanguageView.vala:295 src/Views/LanguageView.vala:342
msgid "Currently active language"
msgstr "지금 사용 중인 언어"

#: src/Views/PartitioningView.vala:51
#, fuzzy
#| msgid "Use Partition"
msgid "Select Partitions"
msgstr "파티션 사용"

#: src/Views/PartitioningView.vala:56
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Select which partitions to use across all drives. <b>Selecting \"Format\" "
#| "will erase ALL data on the selected partition.</b>"
msgid ""
"Selecting “Format” will erase <i>all</i> data on the selected partition."
msgstr ""
"드라이브에 쓰일 파티션을 고르세요. <b>\"포맷\"을 선택하시면 선택한 파티션의 "
"모든 데이터를 지우게 됩니다.</b>"

#. Device is in BIOS mode, so we just require a root partition
#: src/Views/PartitioningView.vala:65
msgid "You must at least select a <b>Root (/)</b> partition."
msgstr "최소한 <b>Root (/)</b> 파티션은 꼭 선택하셔야 합니다."

#. Device is in EFI mode, so we also require a boot partition
#: src/Views/PartitioningView.vala:69
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You must at least select a <b>Root (/)</b> partition and a <b>Boot (/boot/"
#| "efi)</b> partition."
msgid ""
"You must at least select a <b>Root (/)</b> partition and an optional <b>Boot "
"(/boot/efi)</b> partition."
msgstr ""
"최소한 <b>Root (/)</b> 파티션과 <b>Boot (/boot/efi)</b> 파티션은 꼭 선택하셔"
"야 합니다."

#: src/Views/PartitioningView.vala:80
msgid "It is also recommended to select a <b>Swap</b> partition."
msgstr "<b>Swap</b> 파티션도 설정하시길 권해드립니다."

#: src/Views/PartitioningView.vala:138
msgid "Modify Partitions…"
msgstr "파티션 구성하기…"

#: src/Views/PartitioningView.vala:281
msgid "EFI partition has the wrong file system"
msgstr "EFI 파티션의 파일 시스템이 잘못되었습니다"

#: src/Views/PartitioningView.vala:283
msgid "EFI partition is too small"
msgstr "EFI 파티션이 너무 작습니다"

#: src/Views/PartitioningView.vala:286
msgid "Invalid file system for root"
msgstr "root용 파일 시스템이 잘못되었습니다"

#: src/Views/PartitioningView.vala:288
msgid "Invalid file system for home"
msgstr "home용 파일 시스템이 잘못되었습니다"

#: src/Views/ProgressView.vala:64 src/Views/ProgressView.vala:99
msgid "Show log"
msgstr "로그 표시"

#: src/Views/ProgressView.vala:90
#, fuzzy
#| msgid "Try Installing Again"
msgid "Installing"
msgstr "다시 설치해 보기"

#: src/Views/ProgressView.vala:95
msgid "Hide log"
msgstr "로그 숨기기"

#. /TRANSLATORS: The current step of the installer back-end
#: src/Views/ProgressView.vala:224
msgid "Partitioning Drive"
msgstr "드라이브 파티션 나누기"

#. /TRANSLATORS: The current step of the installer back-end
#: src/Views/ProgressView.vala:229
msgid "Extracting Files"
msgstr "파일 압축 풀기"

#. /TRANSLATORS: The current step of the installer back-end
#: src/Views/ProgressView.vala:234
msgid "Configuring the System"
msgstr "시스템 구성 하기"

#. /TRANSLATORS: The current step of the installer back-end
#: src/Views/ProgressView.vala:239
msgid "Finishing the Installation"
msgstr "설치 마무리 하기"

#: src/Views/TryInstallView.vala:26
msgid "Try or Install"
msgstr "체험 또는 설치"

#: src/Views/TryInstallView.vala:38
msgid ""
"Changes will not be saved, and data from your previous OS will be unchanged. "
"Performance and features may not reflect the installed experience."
msgstr ""
"데모 모드에선, 바뀐 내용도 저장되지 않고 이전 운영 체제의 데이터도 바뀌지 않"
"습니다. 성능이나 기능도 운영 체제에 영향을 주지 않습니다."

#: src/Views/TryInstallView.vala:44
msgid "Erase Disk and Install"
msgstr "디스크를 지우고 설치하기"

#: src/Views/TryInstallView.vala:46
#, c-format
msgid "Erase everything and install a fresh copy of %s."
msgstr "모든 걸 깨끗이 지우고 %s를 설치합니다."

#: src/Views/TryInstallView.vala:52
msgid "Custom Install (Advanced)"
msgstr "사용자 설정 설치 (고급 모드)"

#: src/Views/TryInstallView.vala:54
msgid ""
"Create, resize, or otherwise manage partitions manually. This method may "
"lead to data loss."
msgstr ""
"파티션을 새로 만들거나, 크기를 조절하거나, 등의 조절을 사용자가 직접 합니다. "
"데이터를 잃어버릴 위험이 있는 방법입니다."

#: src/Views/TryInstallView.vala:107
msgid "Custom Install"
msgstr "사용자 설정 설치"

#: src/Views/SuccessView.vala:28
msgid "Continue Setting Up"
msgstr "설정 계속하기"

#: src/Views/SuccessView.vala:32
#, c-format
msgid "%s has been installed"
msgstr "%s 설치를 마쳤습니다"

#: src/Views/SuccessView.vala:57
msgid "Shut Down"
msgstr "컴퓨터 끄기"

#: src/Views/SuccessView.vala:89
#, c-format
msgid "Your device will automatically restart in %i second."
msgid_plural "Your device will automatically restart in %i seconds."
msgstr[0] "컴퓨터를 %i 초 후에 자동으로 다시 시작합니다."

#: src/Views/SuccessView.vala:93
msgid ""
"After restarting you can set up a new user, or you can shut down now and set "
"up a new user later."
msgstr ""
"다시 시작한 후에 새로 사용자를 설정하시거나, 또는 지금 컴퓨터를 끄고 나중에 "
"새로 사용자를 설정하셔도 됩니다."

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:66
msgid "Decrypt This Partition"
msgstr "이 파티션 암호화 해제하기"

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:70
msgid ""
"Enter the partition's encryption password and set a device name for the "
"decrypted partition."
msgstr ""
"파티션의 보안 암호를 입력하시고 암호가 해제된 파티션의 장치 이름을 설정하세"
"요."

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:82
msgid "Password:"
msgstr "비밀 번호:"

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:95
msgid "Device name:"
msgstr "장치 이름:"

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:108
msgid "Decrypt"
msgstr "암호화 해제"

#: src/Widgets/DecryptMenu.vala:182
msgid "LUKS volume was decrypted"
msgstr "LUKS 볼륨의 암호화를 해제했습니다"

#: src/Widgets/DiskBar.vala:228
#, c-format
msgid "%s (%s)"
msgstr "%s (%s)"

#: src/Widgets/DiskBar.vala:229
#, c-format
msgid "%s (%s: <b>%s</b>)"
msgstr "%s (%s: <b>%s</b>)"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:56
msgid "Use Partition"
msgstr "파티션 사용"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:60
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:61
msgid "Delete all data and set up a new file system"
msgstr "모든 데이터를 삭제하고 새 파일 시스템을 설정합니다"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:64
msgid "Use as:"
msgstr "사용:"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:71
msgid "Root (/)"
msgstr "Root (/)"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:72
msgid "Home (/home)"
msgstr "Home (/home)"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:73
#, c-format
msgid "Boot (%s)"
msgstr "Boot (%s)"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:74
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:75
msgid "Custom"
msgstr "사용자 설정"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:79
msgid "Custom:"
msgstr "사용자 설정:"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:86
msgid "Filesystem:"
msgstr "파일 시스템:"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:98
msgid "Default (ext4)"
msgstr "기본 (ext4)"

#: src/Widgets/PartitionMenu.vala:261
msgid "Custom value must begin with /"
msgstr ""

#~ msgid "Ignore"
#~ msgstr "그냥 넘기기"

#~ msgid "Not Enough Space"
#~ msgstr "공간이 충분하지 않습니다"

#~ msgid ""
#~ "There is not enough room on your device to install %s. We recommend a "
#~ "minimum of %s of storage."
#~ msgstr ""
#~ "컴퓨터에 %s의 설치에 필요한 공간이 충분하지 않습니다. 최소한 %s 정도의 저"
#~ "장 용량을 권장합니다."

#~ msgid ""
#~ "Your device doesn't meet the recommended hardware requirements. This may "
#~ "cause it to run slowly or freeze."
#~ msgstr ""
#~ "사용하시는 장비가 하드웨어 권장 요건에 미치지 않습니다. 이런 경우 구동이 "
#~ "느리거나 프리징이 발생할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "You appear to be installing in a virtual machine. Some parts of %s may "
#~ "run slowly, freeze, or not function properly in a virtual machine. It's "
#~ "recommended to install on real hardware."
#~ msgstr ""
#~ "가상 머신에 설치 중인 것 같습니다. %s의 일부가 가상 시스템에서 느리게 실행"
#~ "되거나 정지되거나 제대로 작동하지 않을 수 있습니다. 실제 하드웨어에 설치하"
#~ "는 것이 좋습니다."

#~ msgid "Set Password"
#~ msgstr "비밀번호 설정"

#~ msgid ""
#~ "You can install %s on this device now, or try Demo Mode without "
#~ "installing."
#~ msgstr ""
#~ "이 컴퓨터에는 %s의 설치가 가능합니다, 또는 설치하지 않고 데모 모드로 사용"
#~ "해 보실 수도 있습니다."

#~ msgid "Clean Install"
#~ msgstr "깨끗이 설치하기"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Drive encryption may minimally impact read and write speed when "
#~| "performing intense tasks."
#~ msgid ""
#~ "Read and write speeds may be minimally impacted during intense tasks."
#~ msgstr ""
#~ "드라이브 암호화를 하면 많은 작업을 할 때 읽기 및 쓰기 속도에 약간의 영향"
#~ "을 줄 수 있습니다."

#~ msgid "Unable to set the Distinst log callback"
#~ msgstr "Distinst 로그 콜백을 설정할 수 없습니다"

#~ msgid "Starting installation"
#~ msgstr "설치를 시작합니다"

#~ msgid "Are you sure you want to Shut Down?"
#~ msgstr "정말 컴퓨터를 끄시겠습니까?"

#~ msgid "This will cancel installation and turn off this device."
#~ msgstr "이 작업은 설치를 취소하고 컴퓨터를 끄게 됩니다."

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "다시 시작"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Operating System"
#~ msgstr "운영체제"

#~ msgid "Customize Partitions…"
#~ msgstr "파티션 설정하기…"

#~ msgid "Install or Try Demo Mode"
#~ msgstr "설치하거나 데모 모드를 실행하기"

#~ msgid ""
#~ "You can always return to the installer from Demo Mode by selecting the "
#~ "Install icon."
#~ msgstr ""
#~ "언제든지 설치 아이콘을 눌러서 데모 모드에서 나와 설치 모드로 되돌아 갈 수 "
#~ "있습니다."

#~ msgid "Select a drive to use for installation"
#~ msgstr "설치에 사용할 드라이브를 선택해주세요"

#~ msgid "Restart your device to continue setting up"
#~ msgstr "설정을 계속 이어가시려면 다시 시작해주세요"

#~ msgid "Formating Drive"
#~ msgstr "드라이브 포맷하기"

#~ msgid "Data from your previous operating system is unchanged in Demo Mode."
#~ msgstr ""
#~ "데모 모드에서는 이전의 시스템에서 사용했던 데이터는 바뀌지 않습니다."

#~ msgid "Any changes you make in Demo Mode will not be saved."
#~ msgstr "데모 모드에서 바꾼 내용은 무엇이든 저장되지 않습니다."

#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr ""
#~ "Launchpad Contributions:\n"
#~ "  Jung-Kyu Park https://launchpad.net/~bagjunggyu\n"
#~ "  Maxwell Barvian https://launchpad.net/~mbarvian-deactivatedaccount"

#~ msgid "Calculator"
#~ msgstr "계산기"

#~ msgid "History"
#~ msgstr "사용 기록"

#~ msgid "Value to add:"
#~ msgstr "값 추가:"

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "결과"

#~ msgid "Expression"
#~ msgstr "식"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "추가하기"

#~ msgid "Show extended functionality"
#~ msgstr "확장 기능 보이기"

#~ msgid "Calculate Result"
#~ msgstr "계산 결과"

#~ msgid "Add last result"
#~ msgstr "최종 결괏값 더하기"

#~ msgid "Clear entry"
#~ msgstr "입력값 지우기"

#~ msgid "Subtract"
#~ msgstr "뺄셈"

#~ msgid "Multiply"
#~ msgstr "곱셈"

#~ msgid "Divide"
#~ msgstr "나눗셈"

#~ msgid "Percentage"
#~ msgstr "백분율"

#~ msgid "Start Group"
#~ msgstr "시작 그룹"

#~ msgid "End Group"
#~ msgstr "종료 그룹"

#~ msgid "Exponent"
#~ msgstr "지수"

#~ msgid "Sine"
#~ msgstr "사인"

#~ msgid "Hyperbolic Sine"
#~ msgstr "쌍곡사인"

#~ msgid "Cosine"
#~ msgstr "코사인"

#~ msgid "Hyperbolic Cosine"
#~ msgstr "쌍곡코사인"

#~ msgid "Tangent"
#~ msgstr "탄젠트"

#~ msgid "Hyperbolic Tangent"
#~ msgstr "쌍곡탄젠트"

#~ msgid "Pi"
#~ msgstr "원주율"

#~ msgid "Euler's Number"
#~ msgstr "오일러의 수"

#~ msgid "Hide extended functionality"
#~ msgstr "확장 기능 감추기"

#~ msgid "'%s' is invalid."
#~ msgstr "'%s'은 (는) 잘못되었습니다."

#~ msgid "'%s' is unknown."
#~ msgstr "'% s'은 (는) 알 수 없습니다."
